狗狗們測試了一些有味道和有香味的咀嚼骨頭，不是味道太淡，就是我們的狗狗太習慣吃真正的肉骨頭了，但它們真的不感興趣。 最好的狗狗玩具，根據一個Musher |cobrien | 2021年7月16日|戶外在線 
 最好的狗狗維生素有很多不同的形式——咀嚼、粉末、藥片、滴劑——所以要考慮哪種對你來說最容易服用，哪種對狗狗來說最容易攝入。 最好的狗維生素:促進寵物健康的營養和補充劑Irena Collaku | 2021年6月16日|大眾科學 
 兩個帶拉鍊的大腿口袋裡放著一部手機和一包運動口香糖。 女子最好的山地自行車短褲|Kelly Bastone | 2021年6月9日|Outside Online 
 新鮮的玉米粥特別好吃，有甜甜的香味，嚼起來像牙齒。 2021年5月20日，丹妮拉·加拉爾扎(Daniela Galarza)，華盛頓郵報 
 你可能喜歡咀嚼或柔嫩，這對我來說沒什麼，因為那是你的事，但我希望每次吃到我嘴邊的時候都有嘎吱嘎吱的響聲。 獲得脆培根的最佳方法|Aaron Hutcherson | 2021年4月9日|華盛頓郵報 
 她眯起眼睛，咬著嘴唇，似乎在仔細考慮這個問題，同時拂去臉上的幾縷金色頭髮。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 是不是像一些前員工所說的那樣，老闆們貪多嚼不爛? 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 我們不停地停下來把它們拿出來，而扎爾瓦爾·汗和他的同伴則對我們傻笑著，不受打擾地嚼著。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 她盯著我，好像我問她是怎麼學會咀嚼固體食物的。 紐約最性感潔食胸衣|Emily Shire | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 他們咀嚼這個東西，一個真正的東西，直到他們口吐白沫。 紐約最小和最奇怪的博物館|Nina Strochlic | 2014年5月29日 
 “好吧，”丹說著，從手裡的插頭上咬下一大口，把剩下的放回口袋裡。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 如果決定是反對打架的話，丹就會一口不咬地把塞子塞回去。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 它們既嚼東西又抽菸，肯定是世界上最髒的嚼東西。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 如果他們心情不好，他們就抽菸或嚼菸草，以此來消遣。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 嚼嚼指給他們看許多牛群，他們都高興得跳起舞來。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普